屌你老母 啲蚊係咪進化到究極體？

痴撚線，呢啲天氣都有蚊

真係唔夠你玩，投降啦

仲好似飛得快咗
好難拍中

係我地睇野慢左

屌尋晚我都中左3野

有個惹蚊嘅屋企人真係好幸福
純天然吸蚊器

係咪支那已經研究出基因改造蚊？

生化武器

每個冬天都會俾啲仆街蚊嗡醒
一開燈又搵唔到 忟到仆街
利申：住低層唐樓

識隱影㗎 痴撚線

仆街我琴晚都有
仲針左我隻手指 專登開燈搵佢又隱左形
我屋企d窗口裝晒蚊帳都唔知點撚樣入黎
好彩今朝起身見到佢停左係到 即刻電死佢，再用紙巾一野禁爆佢爆晒d血好爽

今年勁撚多蚊 拍極都有

惹蚊達人
個電蚊拍已經長期係正我枕頭附近
最直接係發現一有蚊嗡嗡聲就要即刻用電話開電筒
一下就可以絕殺佢，唔好幻想遮住個頭就唔見